查實「雁屎」定「賓穎」淫盪啲？

屎
賓

雁屎

賓穎

其實想問邊條女好屌啲

伯母～

第一張圖求link
唔駛問都係雁屎
起碼真係有少少mix樣，唔係賓賓樣

想屌雁屎多D

第一個淫好多...

好似拍AV咁既角度zoom埋佢

兩個依家都變晒過街老鼠

識揀，話晒做開運動，副計夠firm

笑得好淫

雁屎係外國含緊啦

再比較吓

屎

賓

雁屎副body應該好砌D喎
但賓穎屌名氣喎

#whynotboth

咁細粒直頭可以企起身抱住屌，真係好唔同感覺

賓穎真係好撚似賓妹

但係夠淫~

我淨係知硬屎樣衰啲

賓 高級公厠
屎 低級公厠
兩個都不了

有時急撚到就瀨, 咩公廁都要上架啦.